hguc magnac 36機開訂情報討論

而家我淨係知孤注要4000銀，有冇老細知邊倒訂平啲

原來真係有人買